成條廣東道都係狗

便衣又有軍裝又有，
最少有50個
痴撚線

買Dior都唔比